代表唔同波台手足既四字詞語

醉酒(右閘)._. - 惡醉強酒
2和b - 出類拔萃
佩雷斯主席 - 狗惡酒酸
N_ben - 穿針引線
朴初瓏(心心眼) - 玉潔冰清
世界情色王 - 退避三舍
Bas_Dost - 富可敵國

邊個答秦始皇 - 回錯疏鳩
我立即屌佢老爹

回錯sor9

秦始皇 - 焚書坑儒

港毒之父 趕盡殺絕 斬草除根 心狠手辣 喪盡天良 喪心病狂 傷天害理 滅絕人性 色膽包天 狼心狗肺

（）

()

BEN - 博學多才

James奔 - 奔奔有禮

鳩硬冇親戚 - 反向攝影

樓主：九五之尊

夢不拾遺：大智若愚

六合之內，皇帝之土，西涉流沙，南盡北戶。
東有東海，北過大夏。人跡所至，無不臣者。
功蓋五帝，澤及尼馬。莫不受德，各安其宇。

回錯梳鳩

秦始皇 - 直線出櫃

你點影的

屌你老母

芝士漢堡

無膽匪類

世界情色王

迴搓梳篝

259